\documentclass{coopetition}
\usepackage{needspace}

\usepackage{enumitem}
\setlist{nosep}

\begin{document}
	\title{Befehlsausgabe - CSAT}
	\titleImage{./images/Operation_HeavyChains_Titelbild.jpeg}
	\awLogo{./images/AWLogo.png}
	
	\maketitle
	
	\section{Situation}
	
	\subsection{Politische Situation}
	Dem von der NATO gestürzten Colonel Akhanteros ist es gelungen, sich aus dem Hausarest zu befreien. Er ist vor wenigen Tagen zu uns übergelaufen. Er ist eine willkommene Marionette und ein geeigneter Vorwand, Altis anzugreifen, welches uns mit seiner zentralen Lage im Mittelmeer ideal erscheint, die NATO mit einem vorgelagerten Luftwaffenstützpunkt unter Druck zu setzen. Daher werden wir ohne weitere Warnung gegen die AAF zuschlagen.
	
	
	\subsection{Feindkräfte}
	Die AAF sind aufgrund der zurückliegenden Konflikte kaum mehr in der Lage, eine organisierte stehende Armee zu unterhalten. Sie wurden zwar von ihren Verbündeten der NATO mit weiterem modernen Material ausgestattet, dieses ist jedoch unserem Equipment unterlegen.
	
	Unserer Kenntnis nach sind die Militärstützpunkte der AAF in der Region um Athira sowie der Hauptflughafen völlig verlassen. Die AAF wird ihre verbliebenen mechanisierten Einheiten daher wohl über die Meerenge von Telos verlegen müssen.
	
	
	\subsection{Freundliche Kräfte}
	Es sind keine verbündeten Kräfte in der Region.
	
	\subsection{Eigene Kräfte}
	Es ist uns gelungen, mit einem Landungsuboot in der Ammolofibucht anzulanden und den dort befindlichen Flugplatz als Ausgangsbasis für unseren Angriff einzunehmen.
	
	Weitere Einheiten werden erst im Laufe des nächsten Tages erwartet. Wir sind also die erste Welle!
	
	\subsection{Zivile Lage}
	Es befinden sich keine Zivilisten im Einsatzgebiet.
	
	\subsection{IED Lage}
	Es werden keine IEDs im Einsatzgebiet erwartet. Auch uns stehen keine Sprengmittel zur Verfügung.
	
	
	\section{Mission}
	
	Unser Primärziel ist es, die Hauptstadt Pyrgos zu erreichen um die Zivilregierung der RAS unter Druck zu setzen, sich unserer Übermacht zu ergeben.
	
	Als Teilziel gilt es dabei, die Meerenge von Telos einzunehmen, bis wir Verstärkung nachführen können.
	
	Sekundärziel ist, den Hauptflughafen unter unsere Kontrolle zu bringen, sodass wir möglichst schnell auch über die Luft Einheiten und Versorgung nachführen können – und dies den NATO-Verbündeten der AAF verweigern.
	
	
	\section{Administrative}	
	
	\subsection{Logistische Versorgung}
	Logistische Versorgung im Feld ist nicht möglich.
	
	Am von uns eroberten Flugplatz befinden sich Möglichkeiten zur Versorgung mit Munition. Diese muss von den Manschaften selbst geleistet werden. Außerdem steht in der Basis Treibstoff zur Verfügung.
	
	Jedes Fahrzeug verfügt über eine Ersatzkette, welche von den Manschaften selbst gewechselt werden kann. Weitere Möglichkeiten zur Reparatur bestehen nicht.
	
	
	\section{Command and Signal}
	
	\subsection{Kommunikation}
	Zur Funkkommunikation stehen Funkgeräte des Typs FADAK und MR3000 zur Verfügung. Die Zuordnung von Funkfrequenzen obliegt der Missionsführung.
	
	
	\subsection{Durchführung}
	Die genaue Durchführung wird durch die Zugführung vorgegeben.
	
	
	\needspace{6cm}
	\subsection{ORBAT}
	Diese ORBAT ist ein Vorschlag. Wenn erwünscht, darf sie adaptiert werden.
	
	\begin{itemize}
		\item Missionsführung (1x T-14)
		\begin{itemize}
			\item Panzerzug (4x T-100)
			\item Panzerzug (4x T-14)
			\item Mechanisierter Halbzug (2x BM-2T Stalker)
			\begin{itemize}
				\item Mechanisierte Gruppe
				\item Mechanisierte Gruppe
			\end{itemize}
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	
	
	\section*{Technische Hinweise}
	\begin{itemize}
		\item Ace Medical Basic mit InstaDeath
		\item Missionsstart (ingame): 1200 Uhr 
		\item Technischer Respawn: Join-in-Progress-Spieler spawnen bei Zeus
		\item Thermal ist deaktiviert 
		\item Sichtweite ist auf 3000 Meter beschränkt 
	\end{itemize}
\end{document}